溫馨提示，如果大家圍牛頭角警署同狗鐵總部

遊輪碼頭已有大量犬車部署

如犬方要清場就會由遊輪碼頭湧出

各位小心

入機場

(推我丫!)入觀塘既兄弟記得一定周圍講：

push